原來高登音樂台係熱狗同band友fans 唔怪得知高登一直都咁多熱狗

高登全部都係熱狗嚟

連班「記者」都係

音樂定噪音睇下你真係點睇
我鍾意mbv
唔代表其他人頂得順
個高登音樂admin應該仲係𡃁仔
講得出呢句

軍火佬

呢件真係垃圾中嘅垃圾

之前淨係知記者同會員係
冇諗過連音樂台都係

佢啲會員係 員工自然要政治正確

如果軍火佬係垃圾中嘅垃圾咁蛋蛋係咪渣屑

絕對係

軍火佬之前私底下其實免費俾咗好多頭盔豬咀個啲畀記者/手足
唔好問我點解知
係個人火爆啲

蛋蛋唔係高登記者啦

唔出奇

係, 我都係當年高登太多熱狗所以過連登

燥音條例？？？
熱狗你支持港共政權呀？

同阻人返工拉埋一齊講,原來佢半夜玩音樂嘈住人訓覺係抗爭黎

專吹花黃色經濟圈，但自己又叫人貨金，仲以為佢食香大

係咪又係李政熙果度黎
唔跌少少出黎點收買人心

高登音樂台D歌算係高登淨返唯一高質既地方
可惜D人都係咁垃圾

十一點之後發出可以茲擾到人既聲音已經可以投訴，已經唔單止係針對打band嘅人

而家先知？

佢人品好有問題囉 成日扮有內幕消息 又有份寫本閪書

仲有日日sell Marco 狗本書 仲走去龍門屌人啲客食屎

不嬲都係

之前先同渣家軍屈龍門

呢單真係CLS